猁狗隻假英超盃點算

正常一隻真一隻假咁放去鏝同猁球場
咁而家猁個狗場放個隻盃點搞？
拎黎俾球員打J用？

唔岩照捧囉

猁狗咪撚理足總照捧盃啦 屌鳩佢過哂數都冇盃拎